# es-tw

<a href="https://tiddlywiki.com/" rel="noopener noreferrer" target="_blank"> TiddlyWiki</a>

* https://finaly-org.gitlab.io/es-tw/ — Portada — Escuela Horace Finaly — Economía y Sociedad
* https://finaly-org.github.io/es-tw/ — Portada — Escuela Horace Finaly — Economía y Sociedad
* https://finaly-org-es-tw.tiddlyhost.com/ — Portada — Escuela Horace Finaly — Economía y Sociedad

---

### Propuestas políticas y económicas sobre la posibilidad de crear dinero y riqueza comunitaria para todo el mundo.

---
